是日晚餐（今日特餐）

日式漢堡排配白飯焗薯
冬如蚊五花
炒菜心
今晚正

廚餘集成？

又冬菇

漢堡扒手打定買

之前食淨

想食五花肉
今晚好餸 很靚

手打

是 餓死

不是 是特選

想食

自己整好食過出邊買 夠juicy

正
仲入味

是 爆晒汁

吃屎

點解冬菇反轉放 好奇怪
又影響賣相

是日晚

蘭，今晚勁豐富

一開口埋口就叫人食 好冇禮貌

因為是係個食物盒倒中泥
所以是是旦旦就算

咁dry 放返幾條蔥 菜心

是呀吉
我好中意食漢堡扒
但係出邊買好貴

我都鍾意食漢堡扒，煎蛋+漢堡扒

下次你又整下 好好玩 似cooking mama咁撻下撻下都好正

但我自己一個人食費事咁大工程

去759買囉 好似有一包包